（警世）反智office 365

excel新formula 例如 xlookup
send俾人人地仲用緊2016果啲會睇唔到 （公司仲係2016
檔案類型/副檔名又無show係咩version
用2016開又無alert 話唔相容之類

今日home office send野俾老細
搞到我似無做過野咁
憨撚柒鳩
m$ 我屌你老母

雖然啲新formula幾好用

點睇都似係2016嘅問題啦

都係 ms 問題

乖乖哋用返 vlookup

仲有unique filter sort ifs